config.conf variables
TrainMethod: model used for training
- ICM, AC, TODO: ICM_DISTILL
EnvType: type of environment used
- mario, atari, mujoco
EnvID: ID of environment used
- mario -> SuperMarioBros-v0,
- atari -> Breakout
- mujoco -> HalfCheetah-v2
Discrete: discrete or continuous aciton space
- True, False
Render: visualize the environment
- True, False
MaxStepPerEpisode: maximum number of steps per episode for the agent; used in envs.py
LearningRate: learning rate for optimizer
NumEnv: number of workers
NumStep: number of steps per rollout (of each worker)
Gamma: discount factor
Lambda: GAE discount factor
StableEps: not used right now ?????
StateStackSize: not used right now ?????
PreProcHeight: not used right now ????? preprocessing height, also used for history
ProProcWidth: not used right now ????? preprocessing width, also used for history
UseGAE: switch for GAE on reward estimation
UseGPU: use cuda enabled GPUs
UseNorm: not used right now ????? used for normalizing the observations / rewards ?
UseNoisyNet: use noisy network for model -> noisy linear layer -> factorized gaussian noisynet
ClipGradNorm: use torch.nn.clip_grad_norm_ on model parameters. not used in code right now ?????
Entropy: entropy coefficient ... what is this ? not used in code right now ??????
Epoch: number of epochs to train for
MiniBatch: used to calculate batch size. batch size = num_steps*num_workers / mini_batch
PPOEps: PPO clippling parameter.
LifeDone: not used right now ????? in code, is a parameter for running the mario environment
ObsNormStep: number of steps used to precalculate the norm of the observation
ETA: Curiosity parameter; scaling factor for curiosity intrinsic loss.
